[419]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(501) 團愛撚躝返去團愛po啦之又罵戰三百回合

團愛唔該去：
團愛唔該去：
團愛唔該去：
IONE全體成員合照

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴（而家叫曹柔理巴（屌改d咁既名））

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：

四、話阿櫻吾掂

五、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

六、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

七、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

八、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

九、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十一、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十二、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十三、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十四、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：

十五、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十六、自九月一日起日日都有新面孔

十七、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十八、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十九、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

二十、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十一、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十二、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十三、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十四、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十五、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十六、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十七、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢

三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

[member]IONE資源索引
SNS & 飯拍站整理

圖片整理

影音整理

公演舞台整理

IZ*ONE RememberZ 官方手遊下載:
App Store:
Google Play:

190713 IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] in HONG KONG

lm

唉唷唷又比我1001班block我既on9又要煩啦

新po留名!
Haters Gonna Hate
認真你就輸了

估唔到已經有500個po

到底班團愛撚幾時先肯離開pd post轉去IZ*ONE post

團愛唔該去：
團愛唔該去：
團愛唔該去：

認真係好事

重要既講三次

( Show Blocked User - 指原莉乃姬樣 )

Lm

屌真係好on9

留名

打陣機做下野 上黎一睇又爆po咁勁嘅
新po留名

我相信你嘅願望唔會實現, 因為呢度太多人唔鍾意油

其實sakura去左izone咪避開左禾珠， 等佢自生自滅，咁計法都幾值，唔洗再睇禾珠面色做人

明明係PD48 post 但係只係得wizone係飯 其他人粉絲都唔係飯

唉又唔鐘意油又唔想佢解散為乜呢

佢地覺得唯飯唔撚配做wizone

唔想睇到自己推嗰個因為CJ同AJY搞到冇撚咗個夢想

世人只需要尊重izone團員想唔想CB的意志 其他PD成員比人搶位？是撚但啦

貫徹此po特色
深夜多癡線佬

岩聽

但係keep住係度又咁多不公不義
何苦呢

lm 我愛油b 油b愛我

尤其係權演

但事實係而家呢個夢想已經變咗質

有基金會幫佢地架啦
cj大大在下一盤很大的棋

屌其實你覺唔覺你自己有d矛盾

神巴出返akb坑未？

初媛美宥佳恩比人搞撚到冇左個夢想冇人提

下？乜水啊？唔識喎
我剩係覺得呢12個人好努力咋佢地重要好多

點解無記者訪問佢地

少少咁啦，不過有矛盾係好既
姐係我正反都有諗過，先會有更多想法

都係嗰句
去留都係佢地自己揀
佢地要解散 我實會尊重
既然佢地決定出返嚟 我實撐到底
只想佢地好好過埋剩低嗰年半

是但啦有基金會
12個人齊齊整整最緊要呀 唔好阻住我追星

呢樣真, 無論佢地決定留定係走我都會支持.

咁佢地幾時先識回家去返團愛post

唔係佢三個係其他人
好似有個係ig話唔想多講

你真係覺得呢個決定係佢地決定？

有留意hkt nmb
但akb 最近真係冇咩睇
我愛misaki 同大波妹miru sumire 仲有sae

團愛po太少人唔返

邊個?

呢度係pd48post參加者後續
標題個izone個意義係 國民投票選擇出黎嘅國民女團
依家嘅izone已經同原本pd48出黎嘅izone唔同左意義

解散其中一個好處就係唔使再換卡, 換卡真係好辛苦

見佢地霸住PD POST仲要罵人唔係wizone就服了
真係痴撚線

至少喺我得到嘅資訊上係
冇必要去做無謂嘅猜測

想問你係標題邊到見到個z字

唔係無聊到玩食字咁悶呀?

其實我覺得允真好適合做IZONE主音, 尤其IZONE嘅花concept真係幾match佢我覺得.

我見你咁認真打出黎

講事實有乜認唔認真
你地又唔去返izone個post度
提提你地咋

允真就算啦 後期都比人剪到咁 都冇咩機會入到...

我唯飯黎 我做乜要返去

唯飯都係wizone呀

個個立即同團愛身份割席

允真無辦法啦
真係衰係自己彈弓手

笑撚死上個post先話人精神分裂扮粉絲

個次分part事件直接game over，不過佳恩最後都無份，應該都係配角戲份多

你又話自己權飯 咁你又係咪wizone

其實佢地都好慘 愛得咁卑微
個主推比人剝奪到冇哂資源都夾硬承受 仲要維穩

以P社同CJ嘅關係無乜可能連1個位都無

依家入呢度唔係飯藉會比人話扮飯架喎 老閪都話係啦

講緊火箭拳個柒頭

其實你地搞到我有d亂
wizone唔係等於團飯咩？

講慘佳恩唔慘咩
痴撚線佢兩個冇哂聲氣
佢兩個努力唔撚係努力咩

其實真係唔明佢真傻定假膠
公海嗰邊明明見到IZ*ONE就會起哂鋼都仲係要過去挑機

依家已經有D唯飯扭曲到為左個主推可以繼續活動比佢睇唔介意容忍埋隔離D空降啦

明眼人都知

初媛冇得出道 係因為純踢佢落第9位主唱 定輸cube無造假

"我想櫻花有得繼續活動
所以無計啦我J埋油b啦"

造假啦
cube廢到連首歌都可以比人搶走左

唔知就唔好出聲啦
一陣又柒左唔好睇啦

佢忍受到係佢本事
但接受唔到講到其他人努力唔係努力 其他人夢想啊係夢想咁
講到你主推巴撚閉其他人地底泥咁真係頂唔順
咁唔想比人叫藍絲就好心收起把臭口講少兩句
自以為自己打d野好正能量好感動人
其實只係踩住人個傷口

講真理得佢地唯飯定wizone
呢度pd48 post預左有好多落選參賽者會繼續喺度討論
想清淨咪去出面個izone post囉
貪呢度400幾個post馨香? 做乜要留喺度得閒就話人引戰酸izone

呢到多笑料呀嘛
瞓唔著係咁架喇

殺手都唔出招 有乜笑料姐

你估今晩又會去到第幾層

佢收斂左

最主要係呢度好撚柒多降飯 見到就好想屌柒佢地

還我初媛純CP
還我BBY2

講起降飯
之前有個降飯話 降係pd48個陣已經好多fans係韓國仲有個綽號 所以入到係好正常
不過我聽到未聽過到現在連個綽號係幾多粒字同關於咩都完全忘記哂
但我到家陣仲記得邊個係反轉甲

飯圈最多都市傳說就係韓國本土點點點 韓網點點點
搏人唔識韓文睇泡菜新聞同韓網了解

油飯：油b係韓國好撚出名架

睇左成晚 唔明點解有人講到我蛙都係空降

又點火

降又唔係靚到門面級數 又冇綜藝感 比賽播又冇鏡頭 咁都圈到咁多本土飯 神仙咩 講出黎自己有冇笑

有邊個唔係?

全撚部都空降

造馬就其實個個都係
even我推櫻花我都係咁話

真心可唔可以話比我聽佢綽號係乜

睇波

唔撚公報真實排名真係害死班女

唔係講笑 831嗰日我都屌佢空降
全隊都造假 打和

48鏡頭問題 一直都造到某d人好廢咁

佢嗰陣實力係唔掂 事實嚟 又冇自信
真係佢進步咁大先開始追返佢

1000%入坑

violeta個平陰先吸引返我

唔好拗 全隊都是造假 ok?
要撐既請繼續撐
唔撐既可以睇第二團
人地都繼續活動了 再拗邊個假無意義
P.S. 撐蛙唔好講鏡頭 講完仲衰過無講
蛙親生囡待遇黎 鏡頭佢全PD排頭幾

唔撐係度屌有咩問題？

廿四小時都有人

新po lm
呢排屌緊乜 你推post推得咁快

(繼續先 你班友真係唔洗訓)

咁係唔make sense嘛

成日講撚到班女奇才咁十幾歲咁有份策劃
D高層根本落幾多次地獄都唔夠

你哋又深夜開拖

日日都開拖

終於爬曬文

新po 留名

好在一早封曬D csl

哇我女朋友超正

屌黎屌去 都係嗰幾句 悶唔悶嫁

權喵
呢輯相好好睇

日日新鮮日日金喎
同團愛撚決戰到永遠好刺激

hi 塔巴早晨啊d油卡有無放到可以上車床既水平？

好撚長 又多左新人唔想睇
呀權開心我開心 但係而家佢好撚唔開心

d新人應該係舊人嚟

指巴早晨
油b我老婆黎
做咩要放

是但啦屌
係到屌完 咪又係繼續追izone d舞台 綜藝黎睇

我呢啲新仔 見識少

唔止呀 我重買埋碟添呀

仲做埋大佬

真油飯

你第一日識我

愛油b愛到連呢個神id都搶到

見到恩妃巴話自己係權唯飯都唔撚得
係要屈人團愛個腦是咪坐住咗

唔係團愛但又要屌人解散

發現公海好多黑or黑扮粉

原來你團愛個標準係唔想解散

咁可能我都係團愛

我係唔明個邏輯
可以接受到有d人係度篤眼篤鼻
仲要係你個推幫佢洗腳喎
咁都接受到同願意做人二奶有咩分別

好鬼亂 其實已經分唔到d人係新人定舊人

可愛嘅hi

四個字：強顏歡笑
圍內一定好有心病

手心又係肉，手背又係肉，真係好無奈
究竟可以點做先滿足到全部人

咁係我同你睇佢地嘅出發點唔同姐
你由一開始已經想佢地解散咁一定睇乜都唔順眼㗎啦

咁無唔順眼做咩要唯？

冇唔順眼唔一定要鍾意㗎

一次過眇曬奶同油
仆街我要落演坑啦

唔順眼同鐘意有咁大段距離

出街大把女睇落去都叫順眼
唔通個個都鍾意 個個都見面即中出咩

第一次俾人屈做團愛飯

講開又講，演油平時真係好少走埋一齊，各有各同其他人玩

做自己咪算囉
wfc其他人

做乜鬼你地日日都嘈

櫻油都係
我好安慰

個表情正撚到

我反而覺得采源同乜野人都唔親密咁，就算同大家姐同公司都好似一樣，同每一個mb都似有距離咁

雙金

仲有hi

Ching又出黎柒

拎一萬蚊去爆碟先

采源同我最親密
快點負皮我啦

其實有時睇 ENOZI 睇佢地攞住支鏡會搵乜野人吹水都明一二，雖然會有剪接問題
而油真係同其他mb有d問題，但唔知做乜同光北fd左

源同hitomi最fd, 另外同蛙都應該幾好

應該係光北主動

講野比d內容得唔得
個人感覺者，有乜話7唔7者

睇得出娜b同奶粉都幾鍾意采源

光北唔會對自己mb主動架，昨日節目一完佢個視線就去左其他團到，但佢太遠追唔到目標

采源人緣應該幾好，但佢唔似會同人親密個d人咁

錯哂 係光北俾油同佢fd
光北唔准你同佢fd 你就會被嫌棄

李海印一樣好慘

佢個fd金鍍我都出左道了

佢都出左道？好似係 淨係知另一個都出左道

佢隊野叫乜名我都唔記得咗🤦🏻‍♂️

公海已經講到明唔歡迎藍絲入去

最新一條片已經係上年4月嘅事

金鍍我都幾正，佢好似去左拍網絡劇

我覺得娜榮想走得更遠就要轉間公司，banana好似越來越窮

你地話係藍者，你做乜自己走去認呀😂

我幾時有自認

Fanatics

希望娜榮 屎眼快d出道

原來光北都有去安慰大家姐，雖然第一時間去攬左囡先

彩演都支持IONE

呀油係宿舍見到櫻兜路走添

因為呢條片光北比支那路人黑到死

返到dorm慢慢安慰

詩賢同佢地感情都好好。

點解
明明係油b玩野

光北光北
我光你老母啊
香港係叫佢清純架
屌你老母自己躝返去韓國贏國光你老母個北啦屌你老母！

屌真係好撚慘

支持慰安油

屌你老母影撚衰曬清純飯
返去含撚啦屌你老母！

早排係香港見到佢上廣告

佢真係行得好前細細個就知應該要放火

泡菜賤畜
你媽死了
公司失火
火我放的

做乜鳩

笑佢on9做乜比人玩，但瘋傳黑左一兩日反而比佢收左勁多新飯,第一次覺得支那飯都做到野

Miyu同初媛都係

Miyu個隊好似實力都好勁同埋顏值唔差，希望出道成功

油喺後面自己一個單機

bby
bby
bby！

好似真係得幾套衫

可惜惠理迷上tiktok

呢套真係搞唔掂

r fd狗黎架嘛 你唔知咩 光北又咁nice

應該話全個日本都對tiktok上曬癮

娜榮正
頭段太少鏡頭喇

恩妃第一個自己走左

即係未出道？

邊個屎眼

係咩？😂

你無睇pd

原來呢張圖就係佢黎😂覺得好熟又認唔出邊個

未啊

未，但其實如果係以呢間公司同呢啲隊友，我寧願佢轉公司出道

佢間公司exid都得番Le係到，最值錢嘅hani走左，之前中國嘅投資者又唔再同佢地合作，真係好危險

去stone囉，同油b組新團

有啊 睇曬 你講名可能會記得番😂

李詩安

美國都係。

// 【e-zone 專訊】TikTok 抖音在美國發展一直受到關注，年青人採納度高，美國運輸安全管理局 Transportation Security Administration 在美國時間周日宣布不容許員工用抖音發布社交媒體帖子。

TSA 曾用抖音製作宣傳片
參議員關注抖音收集個人資料
美國參議院民主黨參議員 Chuck Schumer 認為，抖音會引起國家安全問題，美國政府月前對不同手機應用作出資訊保安檢討後， Chuck Schumer 於上周六去信美國運輸安全管理局 David Pekoske ，反映對這個在美國有上百萬年青人用戶的手機 app 的關注。

Chuck Schumer 亦引用美國國土安全部的政策，認為要禁止職員將抖立安裝在任何設備上。據 TSA 發出的聲明表示，有少數 TSA 員工曾在其個人設備上使用 TikTok 製作影片，並用於TSA 的社交媒體上作推廣，但以後這種做法會被禁止。 //

有個問題想問 希望唔會被屌 點解朱里可以咁好過去一陣即刻出道既

Stone music 李詩安

我唔知呢個名係佢黎 啊 權f個fd啊 睇住佢由偶像學校咩都唔識 去到rumour真係好勁 我果陣都幾鍾意佢 佢都做過主唱

佢係stone music 分分鐘要同油狗一齊出道 好慘

公司問題

講起stone music 就諗起仲有個 跳舞好勁既裴恩英

即係點？sor我好蠢

油狗未來隊員

簽佢係即食，用佢去帶起隊人唔洗等2年半齊人番黎先出道

其實宜家rp都唔算係佢帶起

唔覺

武林對上一個女團lovelyz係14年出道，計落上年出新女團係正常。近年女團興加日本人，高朱本身喺akb都係總選排十幾名，上開電視綜藝能手，已經有優勢。加上參加過pd，名次都算前，佢又想轉型，一拍即合。所以個轉陣時機啱啱好。當然啦，高朱都好努力學韓文、歌舞，同班妹妹夾。

又影衰曬屌

咁佢而家係咪全隊人氣最高

rp其他仲吸睛

rp整體表現好好，高朱都好努力

我有個推高朱既日飯FD話48歌時應該已簽左
同埋佢本身都話大機做三代監督後尾又無做
已經有堆日飯陰謀論話可能醒早傾個project已經想簽走一堆48系

難得高朱大班妹妹幾年但同佢地啲互動好似同輩咁，幾有趣。

一日最衰都係隻肥老虎炒燶哂Bit coin累事

用高朱名出道rp先吸左注意力先，的確好多人因為高朱先留意呢隊，由其係日飯，但pd48效應完左之後起唔起到都係睇隊野實力

又攞老虎哥出嚟鞭屍
le走架啦 開左YouTube channel 即係走嘅先兆
LE走埋 爛蕉就game over

頂你我懷疑你係娛台果啲CSL
係咁派膠

而家已經齊晒人

起碼我唔會亂開po先

而家傷左那個唔知幾時先好番晒

韓國開始爆肺炎，逼住停工，可以慢慢休養。

明哂 唔阻你派膠

訂左d碟卡左係韓國幾日都唔郁⋯慘

出街買現貨

個堆上緊位既團，遇上個病唔知幾時先cb

最正路嘅講法

唔係

有新野？

已經開始慢慢復工 應該冇乜事

之前有巴打問左幾次日本銷量，所以post

錄落咁多貨

滑膜炎都可大可小 暫時都唔可以打歌住
簽售見面嗰啲都會出嚟見

想睇live多d

保護班女 今次COMEBACK我估無

所以暫時唔上舞台 慢慢好番
不過已經可以拍野行行企企都叫唔算係嚴重果隻
出席fs就更加ok 希望快d好返晒

班女應該應付唔到即時留言，短期內都唔似會有live

成條柴咁

7日先得3萬咁少?

應該係日本貨唔多
我諗

呢張圖我喺fb見到下面啲台灣人留言好多都係屌油b玩嘢
仲話純係真心燥

好似話仲有官方嘅同埋其他鋪頭未計 等28號付運晒再睇下個銷量

wa diu我有無睇錯係未走油走奶？

Hanteo Day 10 12:20 KST Bloomiz : 7223 copies
Total 376,723 copies
慢慢賣都差唔多成38萬

面肥身瘦

冇話佢唔努力 不過其他靚d姐 尤其忙內

美音

係邊個病咗?

我以前都唔係點聽kpop 即係twice出名既咪聽下 冇乜特別留意 因為我係48g既飯所以先睇pd48 自然會留意埋其他參加者 從而到而家入坑kpop 真係好微妙

好掛住fromis_9

係喎
佢地係咪同我地一樣停哂??
好似仲冇消息過我地

唔係啊 你可以出去睇下fromis_9個po 佢地準備係日本出道wor好似 雖然我都唔睇好 唔係個個都係日本可以撈得好

佢地一週年前cb得好密 一週年前計埋先行曲已經有四首主打歌 轉cj後食左屎咁 好想睇佢地攞第一個一位

佢地D歌其實好洗腦
之前首love bomb聽得多自己會口upup唱出黎

以前d歌幾好聽係fun有d唔知jm9咁

忍音彩蛇

如果油b係個到出道咁成件事即刻唔同左

無停到

舊年呢隻真係壞左招牌，本來個勢咁好。

無停到造假？我知

HI 係日本受唔受歡迎

Yunkyung 傷膝。

Comeback都冇綜藝睇好想佢地上多次認哥

無話唔受歡迎既，人氣唔算上位圈啫。

露齒笑🤦‍♂️

唔露齒笑

睇到Hkt， akb 既劇場演唱都要停。

正常，咁多人喺個密室度揮汗大叫，飛沫傳播高危地。

Idol啲汗

而家興高炒?

有d人鐘意j隊型

我想睇idol room

正解

LM

蓮熙今日個造型

肉體飯😂

白色大蝴蝶

權狀態幾好咁
頭先有wink

一位

一位粗卡

采演輪流發言

佢應該係比wizone感動到喊

一位粗卡橫掃吧

可能尋日食飽又休息夠

幾快😂

一定啦

都幾難 防彈來了

權mail好似有講

都係呢個星期開心下

算吧啦 邊輪到佢

love bomb有一位候補過 即係第二名 本來諗住之後果隻歌有機攞第一 點知出隻咁既歌

唔係好出名 起碼我以前唔識佢未聽過佢個名

唉idolroom

人地fromis_9而家被稱為完顏團 嘈婦唔好入去扯低人地水平

d大叔

橫掃首週囉

唔飯team 8既話應該唔識佢，總選都無入過圈內，又唔係村內劇、綜藝常客。

一位粗卡。

啱啊

今晚有amazing Saturday
其他綜藝就隨緣啦

話說偶像學校依套我真係邊睇邊屌

唔知會唔會有韓國公司想簽佢

但佢黎之前有少少被捧過下
好後悔以前被淨係握小栗

有線電視台會有機會嘅

慾睇飯

留名團愛出去公海打飛機

奈子

呢個真係馬爻口吾至刀

Q到癲咗

《신동가요 아이즈원편 티저》 위즈원 모여라💘 3월 1일(일) 8PM 최초공개! / SHINDONG GAYO IZ*ONE premiere on SUN.1.MAR.
3月1號

D角度咁架，做乜唔搞光北幫影呀

你屌西會唔會屌到一半就唔屌?

wa diu比人強姦到一半不如等我中出埋佢啦有咩分別？

[HANTEO] 200226 | 19:06 KST

IZ*ONE - #BLOOMIZ: 8,520 copies (378,015 total) [10th day of sales]

繼續助養小油b

對鞋

露左腳好撚正啊好想奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊奶啊

呢個比喻over咗

解散啦 奶乜撚

有咩衝突？

2千萬都唔出DANCE PRACTISE

咁撩鼻屎囉

唔好痴線啦

唔好讚

好嘢在最後

正到吖

改左時間 29號 8PM KST

所以條片佢要改完先重新upload

蛙同權都唔笑

櫻個樣

大家姐，走光啦🤦‍♂️

光北采源個頭唔食得架🤦🏻‍♂️

想睇直播可以睇呢個

HYERI 黎

點解youtube仲未有片

因為造馬？

中咗兩張油

係成套嘢都亂鳩咁黎 賽制唔清唔楚
入面啲人嘅實力好參差 可以youtube聽下idol school嘅rookie

你本身想抽邊個?

唔使聽 我有睇曬😂素人吖嘛⋯⋯

好多櫻花呀

最想抽到蛙同清純 不過其他我都ok 除咗油。。。

[Show Champion] 아이즈원 - SPACESHIP (IZ*ONE - SPACESHIP) l EP.343

[Show Champion] 아이즈원 - FIESTA (IZ*ONE - FIESTA) l EP.343

一襟入去見到油c 已經唔想睇了

naver先有

我有張清純你換唔換?

歐洲人..

睇完超級星期六 結果佢兩個都係食食食

發覺呢度無咩鴨推 等我推下鴨先

慢過你

櫻樹內容

復活後迎來了第二週，這次很開心的收錄了呢！希望今後也能開開心心的收錄。之後再告訴大家最近沈迷的東西。前天在韓國找到一個超級好吃的冰淇淋，只吃一次就覺得~哇。太喜歡還夢到奈子給我買了。

櫻花: 欸給我買了嗎？
奈子: 因為咲醬想吃嘛！

所以醒來超級想吃跑去便利商店買冰吃了

我興趣一直換，大家都快跟不上了。還看了寄生上流，也聽了很多歌，也上了韓文的課程和作曲課，這段時間雖然沒有活動但進步很多，感覺能講⋯很⋯多⋯了吧⋯⋯（聲音變小）

希望變成能住在韓國也沒問題的程度。最近沈迷作曲，不是說擅長，就只是沈迷這件事，也喜歡寫歌詞，希望能學習更多

Fiesta MV有個場景，真的鳥飛起來，超厲害，但那個場景不能動，超難，拍到第兩三次，珉周肩膀中左雀屎，覺得這件事⋯好珉周

珉周又....................

有計畫長住？

Dreamlike這首歌我的part稍微多一點，恭喜Ayayaya變成九人版本更有魄力了。So Curious好可愛我也想跳，可能我不夠可愛吧

Spaceship是恩妃想著奈子和仁醬的聲音寫的，這兩人真的為什麼這麼可愛呢⋯⋯可能我不夠可愛吧

Ayayaya高音part給奈子了，奈子很緊張，說自己能不能做好呢。拜託又來了，一定可以啊這孩子是天才嘛。以一個父母心情看她跳這麼性感的歌，感受到成長了

唔知會唔會有中字

sad frog .jpg

dreamlike連純都多左好多好多part

hkt等住佢返去 變有咁易放佢走

櫻奈

有啦

why always me

應該唔係，而係純熟到生活都無問題。
流暢先多工作機會，需知道離開咗izone就無咁多人服侍佢。

佢一向都係自己照顧自己

櫻提到果隻好食到發夢奈子買比佢個隻雪糕

小妹新人

我HI型撚到

好仙

係未upload囉⋯⋯果陣

大家姐

以前既小櫻花都好可愛

一直都想試黑糖珍珠既雪條！香港有冇

但佢好似唔係好襯wink

細細妹有份填詞，呢首歌溫柔輕快開住車聽幾正

尋日mail 講話嘗試下wink
努力緊去wink得更自然

韓國唔比日本比

有無人有今日spaceship嘅高清片?

由頒獎發言去到落臺 當中無數次想埋堆但冇人so佢
最後牙純有畀少少反應佢
但離場個陣牙純即刻跟上娜b遠離曹柔理

成個畫面令我諗起中學啲女人玩排擠

油油好慘

200227 IZ*ONE 日本金唱片獲獎感言

Eyes on me！大家好我們是IZ*ONE！

咲良：這次，我們IZ*ONE有幸在第34屆日本金唱片大賞中拿了New Artist of the Year（年度新藝人）和Best 3 New Artist（最佳新藝人前3）兩個獎項

Nako：多虧了大家的支持我們才能拿到這麼出色的獎項成績

元英：真的非常感謝WIZ*ONE的大家

恩妃：今後也請繼續支持我們哦。以上是——
IZ*ONE~ bye bye

翻譯: 牙

權呀

返工LM

皇者係孤獨的 唔係個個都同油同level

可能見班女銷量大突破，sm 講緊新女團，yg 話bp 出新曲之同時，又話出新女團，激到班bp粉嬲豬

你想要油？

油大主唱緊係solo啦

我睇咁多次都只係留意其他人
蛙蛙由頭喊到尾 一熄左歌喊得仲勁
d唱得細聲位都係蛙喊緊/奶粉玩緊花/仁櫻冇咪 最後到櫻個時奈想比咪佢
呀純係咁dum膠套落地下 呀奶最後全部執返起
蛙唱個part演對住佢打氣
奶粉玩花瓣玩得好開心 果然係忙內

其實開頭佔有好大部份功勞，因為始終佢pd和48人氣定排名都係高，引流唔少粉絲和關注度
當然woollim都有好多家方矣飯

權F同佢呢pair有笑有淚

大家都淨係知sakura唔識wink 冇人知佢wink好唔好睇期待噢～

我好鍾意呢對cp

佢間公司，唔走既話其實都係得番solo一條路。
Formis-9 都唔知前景係點

點睇都唔會入f9

入肯定世界大戰

一早覺得佢冇fd係得純好人理下佢 d傻尻中國人仲椰肉cp

另一條片影到英妹執哂D垃圾先走

唔上音中班黑即刻打哂飛機🤦🏻‍♂️

咁奇怪冇啦啦MBC唔上既?

可能唔夠打歌衫掛😂

休息下無所謂啦，
不過bts係咪唔會上mbc既show

有睇PD48就知佢性格本身係有問題, 所以先咁多人憎佢.

真係有好多不確定因素，用最好架成績攞最少架獎

她只是個孩子啊

上一上水

無辦法啦，獎數目唔係最重要既

始終鄉下出黎，做人直d，見佢同狗竹成班郁d講手打成一片，同呢一班女好唔同既。

尋日show champion咪都係MBC, 唔關台事

唔關事啦, 佢三番四次比鏡頭影到佢當見到自己隊友出事嘅時候會即刻忍唔住喺度偷笑

Colorgramtok ig

又夠鐘課金

請問有冇今日MCD link

建議揾個emoji遮咗油b個樣

權

琴日嗰個台係收錢的 好似

仲要個樣都唔係好過人
更影響觀感

Nice body

狀態開始回勇

tw d飯嘅重點去左權攬櫻條腰

著格仔衫扭曲空間

呢套衫靚

Akb feel

一跳舞就型哂啦

官方lag到死，去飯到分流

colorgramtok IG

For 想要原圖嘅

今日應該會係FIESTA嘅最後一冠?

今日冠軍係Dreamcather VS Iz*one

咁又唔好講到咁死

有BTS 上其他全部都要下去

有冇邊個show無bts架？

SBS MTV The Show

親生女就獨佔時間

關咩樹呀，個個星期上星期攞冠軍嘅都有呢Part架啦

點解呢排咁多新團都玩girl crush係咪因為傳統風格已經有IZONE同t團

海允

今日EG都打歌，同學會齊人啦

F9呢…

都無cb

睇完音放又有v睇

重未出黎

睇住rp先

權F著背心
采源著背心

akb 呀

蓮熙，腰

Hi真係面肥身瘦，今日全黑皮衫顯得仲瘦

Cls 世界彈個場使唔使咁大

佢哋嘅銷量係我哋嘅10倍

又係親生女先有鏡頭

['Today's MCD' MC휘의 대기실 습격! (with. 아이즈원)] KPOP TV Show | M COUNTDOWN 200227 EP.654
有幾秒嘅izone睇

準備

未夠夸張啦，前幾日佢地先封咗成個紐約火車站嚟拍

1位粗卡

#Fiesta3rdWin

櫻講得好流暢

奈mail話佢都好想用流利韓文講得獎感受架

又上趨勢第一

10914係咪多過上次

fiesta第三個一位粗卡

公海班"K-POP黃屍"又有排酸了

真 食肥d算喇

上鏡都瘦成咁

IZ*ONE - FIESTA] KPOP TV Show | M COUNTDOWN 200227 EP.654

呢集覺得幾犀利。仲要節目拍埋jimmy fallon同佢地食三文治然後一齊搭地鐵去表演。

大家姐又做壓力測試

Nako 咁樣睇落去好撚大力咁

應該可以一拳打撚到入ICU

嗱嗱聲收工走人

拖鞋

唔好講自己站啦，世界彈係到，唔快d閃想比人踩屎咩

冇諗過車汪會排得仲高過yujin同yena雖然我知車汪跳舞都好

15歲

連續兩日無打歌舞台唔知會唔會開v呢

出道後仲有？

有新衫

做咩咁既樣？

係咪打完歌了

鏡頭影唔到嘅咪無

Dreamcatcher再唔拿就真係等散band

個期本身冇問題

點解10884高過10914

跟日期

同mail有咩分别

老實講，如果早一星期對住女友或文星伊都唔樂觀

話時話感覺光北塊面瘦左

show返個額頭仔就顯瘦

迷底終於解開了，演d相係采影的🤦🏻‍♂️

如果ione冇遲,佢地應該冇問題

同佢mail講架一樣，睇面就知佢食飽定肚餓了

有愛

好似好番好多咁啦wor

何出此言

唉好想睇有fans應援版既fiesta

今晚hi電台

可惜暫時都唔會有住

白滑

見到權F正常返就一手攬落櫻度

因為本星期除咗izone無咩勁對手啩。

dc開到歐美tour又有本地商演，都叫搵到食，應該無咁易解散。

純

好大分別喎清

真
有唔少韓團冇攞過一位但係外國幾吃香

光北係權f架秘密親古黎架麻

everglow都去美國開演唱會，反而韓國本土市場，女團真係唔易做

韓國人唔想比完錢養完班女最後比樂華拎返去做護旗手

韓國一年有咁多男女團出道記都未記得哂啦，韓國唔紅外國都叫算好彩，兩邊唔紅就等收皮了
而家仲有mama kcon 個d幫自己sale出韓國，搏一搏單車變摩托，機會多好多

我都覺
笑番就好了

可能休息夠，同埋經理人櫻花一齊開解佢，
始終成績咁好幸運過好多人

樂華係原罪

強國公司冇辦法

cube嗰個點計

dreamcatcher 幫IZ*ONE 打歌過兩日無IZ*ONE 無防彈應該可以攞個一位了

至少唔係中國公司掛

頂光北又食到女，仲要係食左人地成隊

最好啦，最怕班女唔到有獎可能俾人黑得仲勁

Gahyeon said she really likes "IZ*ONE-Fiesta", so she tried to do dance cover with Yoohyeon.

They wanted to go to IZ*ONE waiting room and ask for advice but they were too shy and didn't do it🙈

點解可以有個靚女咁可愛架？

平時呢個鐘數開拖點解今日咁靜
有啲唔慣

屌你老母出嚟隻抽

elris嘅惠星應該係純嘅藝高同學嚟
不過識個同學都可以半隊人走過嚟吹到水
純交朋友係咪無盡頭
純部電話究竟有幾多人no.

唔知隻支那雞新年有冇返過支那，到全隊武漢肺炎就好笑

無人

Elris其中一個新成員都係參加過pd48
boombayah另一team個計劃通隊長

咁係仇人 定恩人

補返個名：李彩正，同阿純同年。

佳佳

想問好耐
第一次chrous個下Fiesta係咪佢唱
走哂音

Btw段片望落彩演仲無朋友咁要自high
油就怨婦咁搵人理佢

佢瘦左好多

成隊bby2都係佢一手提攜出嚟

唔係 權F黎 體諒下啦病緊

澄清返 演平時喺encore舞台都係咁樣 唔係無朋友呀

問：好奇點解會同油b咁親近

有情：下次vlive 同大家分享，個故事都幾長

原來連背脊都有得j

同luzy fd搭fd識

呢個app裝完都入唔到

另類恩人

今日有咩睇

music bank, 無佢地份

KBShit

真係好想睇到KBS有一日會得罪班army

好撚型

已經係啦，dreamcatcher mcd又攞唔到奬 班粉絲又jer住曬又喺公海周圍黑izone搶咗佢地個奬，自己成績攞唔到獎都可以話人哋搶佢個獎，啲logic真係
佢班友肯定mon住呢個post

其實講得出做比我地都幾ON9
依家各方面成績唔係差少少喎

坦白講，dreamcatcher計賣碟頂多二線中，情況似去年年頭clc, 要好多野配合到先有機會拿第一

你出公海自己引戰算啦，你貼呢個公海po黎，人地dreamcatcher po都無嘈就唔好話人地insomnia啦。

係囉
要鬧就直接鬧造馬單野

我地呢個IONE post就係因為果節目造馬大家嬲得滯先會出現
如果唔係一旱就變左團post啦

唔係唔尊重dreamcatcher
呢幾日追舞台果陣有睇埋佢地都覺得佢地首歌幾正
但係依家亂diu做獎真係on99
依家又唔係55波之後比果獎我地

傻鳩拳真係食飽飯冇屎痾
dc fans全飯圈最佛系咁滯
特登撳入連登個dc post睇人地仲講緊有候補已經算係咁

你都幾鍾意將外面d野搬入黎 依度d野又搬出去..
招黑黎講你係幾成功..

SOR
咁我都唔再應啦

忍唔住block左個火箭拳 好撚on9

上得公海都廢事認真啦

人地個團上idol radio都大方cover fiesta
唔講佢地係咪知自己輸硬 但個期撞到正一正幫對手宣傳已經夠哂有風度

係咪只係d路人嘈 我見dreamcatcher有兩個mb跳Fiesta cover跳到好鬼熟 仲話想入去izone房打招呼但係怕羞最後冇入到去

火箭拳
傻鳩拳

邊度睇得出佢係dc粉絲

牙權拎第一個一位果陣發生咩事?
成個人control唔到自己咁
後尾再唱首歌果陣又係咁黑面咁

重有人唔識佢

情緒問題姐 尋日幾好狀態
成個encore佢唱哂咁滯

嗰幾日啱啱放哂啲壓力出嚟 情緒未回復返好
依加好返好多了

櫻個Mail 可能都有幫助

攬住Nako瞓返幾日咩都好返哂

果MAIL確實係好感動
權F即日MAIL都有回佢

其實如果cj肯將今次cb賺番來嘅部分收益捐去抗疫唔知會唔會改善韓國路人對佢地嘅印象

最多都係左手交右手 真係捐就諗多左

我記得CJ前排捐完錢同物資比支那

根本大部份人無意見，要黑既點都唔會益你。
其實做得大團有邊隊會無黑粉。
對於路人真係無所謂，佢地音樂又唔係非聽不可，散左隊後都係睇自己造化

光北床照
今日真係放假咁爽

公司真係睇住班女，放假大家休息唔好做野。

我要做純第四隻小狗狗

火箭拳應該唔係粉扮黑
應該係真心團愛撚黎
都係個句
團愛撚躝啦屌你老母呢度除左殺手會因為一位先會係度打飛機咋

咁真心團愛得嚟都幾on9
成日搵人挑機

秘密親古

成日拎銷量打飛機
以為銷量多=多人撐
你都on9架咁樣akb應該多人撐到癡線啦
個邏輯真係on99

咁銷量破記錄邊一個團都會打下飛機嘅
不過佢走去射喺人地塊面

會唔會遠左d

間練舞室大咗好多

冇野 真係放太遠

白色衫個位女士會唔會太犯規

希望遲d有Zoom in 版

今日好似早左出片，可能晏d仲有

同Mubank 對撼

佛系算啦
應該唔關事，休息都要保持熱度

係咪要叫純D?佢真係無敵
食完d野剩係肥係一個位

白色緊身 好屈

有Zoom in版你班友仲唔j到虛脫

如果有埋個人dance practice直拍 應該會心臟病發

成班肉體飯

其實塊面圓咗啲。

唔知佢依家仲有冇腹肌

櫻個陣應該係最瘦，呢幾個月應該食番唔少野

未zoom in禾已經頂唔緊

牙包瘦到

IZ*ONE, Do you know that CHAE WON&MIN JU love WIZ*ONE?♥ [business of my members]

大家姐就醒，著黑色衫

連我都睇到好難為情
btw, 賣萌真係日本妹嘅國技嚟

Hanteo 銷量過左三十八萬，呢個數已經好誇張，前兩日見到feel special 累積都係廿二萬。

容許我屌kbs老母嗎

如果正正常常咁出一定唔會爆到三十幾萬

無水印版

乜事

睇見個分數純粹發洩一下

個分數都亂黎

有人話因肺炎影響加印，日本同亞州其他地方斷晒貨
不過的確有唔少新飯係出事後先加入，又有d一向唔買碟架人都去買碟

邊個位有問題

有0分，睇唔明乜嘢0分

觀眾喜好分
果個不嬲首週0分（好似係）

BTS都0

點計就唔識，但呢個星期音源分點睇都無理由會低過第三位掛

music bank造分都唔係第一日嘅事
佢唔俾你就唔俾你
銷量冇可能咁低分

係呀招黑，比你抹黑到上心口幾次都唔理，你最叻

我唯11唔係團愛
但即使你係毒唯，你都唔想你個推個團被人盲目多次抹黑

又食

同出面公海啲人講有撚用咩
佢哋咪又係自己圍爐以為全世界同佢哋想法一樣

對佢哋零反應其實係最好架反應
銷量，音源，節目都返哂黎，打哂佢哋面，跟本就贏哂，佢地要攞返咋沙咪有佢哋攞

二家姐

主要班友抹黑izone抹黑到指鹿為馬
話造假團都算，但話搶人個一位真係嬲到
不過我睇到嬲到震都忍住公海唔撚回算

其實可唔可以唔好用個黑字？
用反可唔可以？

佢哋有啲人已經講到明不嬲唔鍾意pd團因為覺得pd團破壞咗kpop嘅生態, 所以依家Izone有位比佢哋入佢哋一定會將自己放喺道德高地然後盡情踩低Izone.
其實真係無必要同佢哋講咁多.

依家嘅IZONE只係為WIZONE而存在, 希望所有WIZONE都好好珍惜淨返呢年零時間.

團愛撚
feel到好強既氣

呢個係事實, 如果無Wizone嘅支持我諗佢哋已經解散咗.

我唔會為油b而存在

造票團有咩資格話人造分

鄉黑話前線手足私了好暴力

牙純又撚狗

佢隻狗狗真係好得意
公仔咁
物似主人形

公海d人講撚到d女有話事權咁真心痴線
簽撚哂約走去同X1比較

不過佢地都覺得成班十幾歲既女係叻到有份策劃做假唔係棋子 其實不意外

就算係造假你就可以跟住造咩，你個思想真係你仲要攞政治黎講🤦🏻‍♂️

啱啱出去拎完專輯
返到嚟做咩變咗同公海隔po對嘴

無呀～有咩？我地圍爐自hi咋

老老實實, 我寧願呢度變成換卡po都唔想變成罵戰po. 反正有啲已經轉咗場去tg group傾.

成件事立論：
我地造假係錯 但錯都錯左 由得佢錯埋落去
但係你地其他人唔準錯

咁我又唔會去青瓦台請願，又唔會寫信去屌電視台，又唔會去屌支持電視台架人

呢個post都世界大戰咁
你覺得呢到唔夠熱鬧？

你唔會 但韓國Wiz*one 做左
KBS因為依件事俾Wiz*one 狂屌
所以KBS 唔直接out左iz*one算係咁
有第三叫俾面CJ

一早叫大家轉場
依到489 po 黎

都有支持活動派同支持解散派，你係邊派

我一定撐

我都想轉

支持永續

🤫🤫🤫一會d cls又走哂出黎

真係無得輸

How

cls

屌d團愛撚走撚曬出黎啦
想去tg就自己開tg gp啦屌你老母
仲要係度曬時間同人大戰有乜為呢？
屌你老母成班輸打贏要有一位就打飛機無一位就屌電視台做數
仆街啦你地

成班友仲話想自己圍爐算
屌你啊大大個團愛po又唔去又要犯眾憎同人開片
你開得贏人先講啦屌你老母

i wanna hit the world with rocket punch

下？呢個邊係我個團啊？
仆街啦我剩係知921你班泡菜撚霸撚左我3個jline幫你地打飛機咋仆街
仲要最後唔撚放人搞到人地抱憾終身啊
屌你老母我屌撚到2046啊

又話唔鐘意人搞你老母？
點解又要搞人老母啊？

結果要比錢買先至儲齊咗今次采源set

傻鴨放開你隻手

課到中

好正

互相做壓力測試

巴打用咗幾錢

香港有冇人唔換集得晒所有小咭

想問第三係邊個？

又開片

red velvet

3495分

本身換淨5張, 之後用百零蚊買埋返嚟.
nako set $600其實差唔多, 因為每個成員總共有24張, 而nako又屬於人氣成員. 好過要經常mon住IG搵人換, 之後又要約出去交收. 一來煩二來而家出去交收點都有風險.

都話呢到敘利亞黎

有錢咪得囉都係個句課到中

唔該曬巴打

其實音源分無咩問題
音源 psycho 只比Fiesta 低1位
但iz*one 星期一出碟 少計左兩日 輸係正常
點解低分係因為銷量分比防彈食哂 三百萬同三十x萬 (IZ*ONE)
KBS可能造假
但今次個分唔可以賴佢屈IZ*ONE 低分 (音源同銷量都真係比人低)
無咁既必要

想收 奈set
唔想煩

唔知會唔會有人做中/英字

大約講咩野

Chung ha 工作人員傳中左招

影到阿瑛咁高

YouTuber 吹水片🤦🏻‍♂️我仲意為係小綜藝片

唔記得左中字👆👆👆

出左片無人提

I I IZ*ONE

千祈唔好贏，贏左一定俾人黑死
不過呢個台係咪唔會俾BH

想問下發生咩事mk c出口咁多wizone
係搞緊啲咩活動？

其實係佢地唔去定mbc唔比去?

集體X交轉運

應該係換卡大會掛

你估無一位會黑少d咩

其實都幾搞笑，連汁都J埋

終於齊本命

正常一張

仲唔出去換卡😂

ON9 講到有得贏咁

圖呢

快你一晚齊set

你地兩個名

蘿蔔控

比起一年前其實已經易放咗

即係真係會出相同既卡

正常唔係ver1-5各一張嘅咩?

我出左2張一樣的奈子

油AR -> 真AR -> 采AR
我係咁樣換

無海報同Kihno唔合格

咁即係1-4係有機會重覆

真心係得連登反油咋，出面大把人要，只不過香港多jline飯所以其他都係難換到

200229 Weki Meki VLive直播提及

Weki Meki和IZ*ONE的友誼
1. 和彩演曾是Fantagio的練習生
2. 2017MAMA日本場的時候HINAPIA的銀雨覺得柔理和有情都是小可愛所以互相介紹給對方, 出道之後變得更親近了 (這時柔理因為偶像學校拍攝去了日本）
3. Lucy告訴有情想認識柔理，所以變得親近了
4. Rina又告訴這樣的Lucy想認識Nako
5. 待機室串門的時候和Yena一起玩了！

岩岩都想放英譯上黎
頂 個個都親近油b

當世人屌鳩油扮有情
結果兩個關係都唔錯

咪得呢個post d傻西屌

世乜撚人

有巴打話一放上ig即有人秒回

邊有可能贏到世界彈

所以演係JYP Fantagio 跟住先去WM?

應該係Fantagio >JYP >WM

唔見有中字

得英字

外面個個當油係寶
隊內就無人so佢

wa乜你有mon po 架肯撚定想俾人屌你老母啦

我囉而加賣/換剩4張
油b,minju特別多人要

油b wtf

忘記咗港con幾多人嗌yuri?

唔好贊

最後個張影到隻腳好短咁樣

7點開始 神童歌謠

係影到象腿咁🤦‍♂️

其實油有咩圈飯位應該話個人有咩魅力？

我油大主唱

話事話我喺twitter見到啲海外飯問油b係咪最多人憎嗰個

直播開始。

返日本算啦架仔放假係屋企無嘢做

完左 等下星期part 2

A reporter who went at showcase IZ * ONE said "I remember Sakura was the most beautiful at that time, and later I learned Japanese to talk with her"

呢集CDTV幾時做？

今晚日本時間0058

等sub

鍾意聽佢鳩叫？

一套野得廿分鐘唔夠仲要分2個星期播😭

Youtube twitter 成日讚佢唱歌勁
但近幾次d encore舞台係咁走音

油狗走音都唔係第一日嘅事喇
有時好懷疑讚佢唱歌勁嘅人
究竟有冇聽過以前啲女團唱歌

嚇到個心離一離
我意為hii mail張相真係冲緊涼影

200229 MBC音樂中心
✅影片觀看次數排名前三

其實世界彈未出時所有音放都係排一二

真真響官咖放個兩條片有d短
但都知道佢地有一齊慶祝生日同埋停緊時都有練習
幾開心

大家仲記唔記得👆👆👆

細妹都知道大家想睇d乜，識得放下糧

咩片

1:42 我hi

呢個搞笑

幫演同珉周慶祝生日嘅片
不過得幾秒

肥hi得返棚骨

個choice都冇佢自己揀

面唔識瘦

有2張ar卡既

本體黎，唔好瘦。

FIESTA上咗CDTV週榜第6位

咦？呢度唔係團愛po喎

上埋本週Album第3位

等睇團愛殺手屌柒蘿蔔頭

無睇開日本野，呢個係屬於乜野架榜黎？

日本電視台TBS音樂節目CDTV自己嘅榜

估唔到日本電視台音樂節目都會比外國音樂上榜👍🏻

[img]

K-IDOLS WITH FLOWERS

班衰妹又唔戴口罩

開完工先開飯

又要擺工了

采源對Eunbi Unnie的愛

武林權恩妃

點解要用證件相

今日個stage好撚bad

但好正

[안방1열 직캠4K] 아이즈원 'FIESTA' 풀캠 (IZ*ONE Full Cam)│@SBS Inkigayo_2020.3.1

可能係mean佢

白西裝

型

音源分有啲意料之外

以為nako捉住權隻手

個運鏡好廢
但套衫好正

#사쿠라 ▶ youtu.be/NAvSwDBqPWo
#채원 ▶ youtu.be/xP524_LnY4s
#유진 ▶ youtu.be/zSDs7bnCQag
#원영 ▶ youtu.be/PCZ3t-aFDDA
#채연 ▶ youtu.be/qQePmU3f9EE
#유리 ▶ youtu.be/rJTLD-gGSmc

蠢撚咗 唔應該係同一間訂兩隻同款

收工要攬實權f走

勁少Jline

收工

買左六合彩未

最慘係有兩張油你話係重複但有櫻我冇所謂

交功課

個個都唔帶罩

秘密親古唔再係秘密了

著羽絨涼風扇係乜野玩法

條脊椎又disappear

油b高音

💛페이스캠
사쿠라 ☞ youtu.be/fZ4reyA5PS8
원영 ☞ youtu.be/A7DuELiqhIU
은비 ☞ youtu.be/cCObI-CEiHY

💛세로캠
원영 ☞ youtu.be/n6_IDfYqP0A
채연 ☞ youtu.be/lsSKxjZkgLk
은비 ☞ youtu.be/LxZoH7VIuOQ

MAIL 一個月幾yen

係唔係流行放證件照

450yen一個 ，訂愈多愈平

隊長又做咩咁sad 咁

班女唔帶罩

hiimail繼續跑贏大市。

Nako以量最勝喎

最少mail同佢被懷疑造馬既機率成左正比

我純會“支持自己”同“用自拍相”回饋你嘅支持

我睇呢個thumbnail 完全唔認得係油

係咪咩都唔SET就會自己續

見到大家姐個樣再望真d光北隻手好似抹眼淚咁，希望係我諗多左啦

忍唔住笑左出黎最尾果句都要搶埋同權權一齊唱

我一路睇片都懷疑自己有無認錯油。

合理懷疑彩燕變心

人地叫彩演

搵唔返佢比演還擊條片，有無人有😅

眼訓者

有個小三唔出奇

牙包好瘦

睇光北手臂其實差唔多

上一上水先

大個女啦

100字 46/47

我係囉，唔知有冇續個月俾錢既

日本個apple ac 有錢剩就會自動續

sae

咁搏

48系成員出寫真集好平常。
原來佢前排去韓國係拍寫真。

Hi mail

呢度係489主場
團愛撚躝返去團愛PO啦屌你老母

呢鋪真係頂唔緊

搭單問有無人想要hi嘅AR? 我可以換

牙鴨型到

新photobook

睇嚟本身係上年年尾出嘅嘢嚟

又要課金

唔使抽小卡啦

抽keyring

佢老味一開彈個扮cute嘅油b出嚟嚇撚死我

剛剛上官咖睇到要抽證件相

id都冇寫random

為咗指原耳根清靜不如開個IONE po啦

係woo 自膠

你開囉

所以佢改左做2020/4-2021/3

用得唔好晒

仆左佢我而家就耳根清靜啦

要開就寫埋支持繼續活動討論區

佢AR月曆個下先吸引到我

課金未

無野抽唔使煩

唔係有條鎖匙扣咩

好彩抽鎖匙扣一樣啫

掩耳盜鈴 做乜春